呼籲罷睇葉問4

垃圾丹

本來就冇打算睇 投共飛機片

大話精

本身就無打算睇
但起碼搞清楚件事先講啦

唔會睇，「葉問2」之後，已經唔值得睇。

3已經冇睇

睇完2已經算

葉問4之決戰羅莽

葉問應入mcu